有冇啲高質鬼故分享下？

岩岩睇完幾篇短篇鬼故
全部唔恐怖
有冇啲嚇到鳩縮嘅鬼故分享下
貼幾篇唔恐怖既鬼故拋磚引玉
1、醫院鬼話
一位醫生在做完急診後已是午夜，正準備回家。走到電梯門口，見一女護士，便一同乘電梯下樓，可電梯到了一樓還不停，一直向下。到了B3時，門開了，電梯門開了，一個小女孩出現在他們眼前，低著頭說要搭電梯。醫生見狀急忙關上電梯門，護士奇怪地問：「為什麼不讓她上來。」醫生說：「B3是我們醫院的停屍房，醫院給每個屍體的右手都綁了一根紅絲帶，她的右手，他的右手有一根紅絲帶……」護士聽了，漸漸伸出右手，陰笑一聲說：「是不是……這樣的一根紅繩啊？

2、你嗎?
朋友是從菲律賓到加拿大留學,在加拿大唸書的時候,和母親共住一間小房子. 朋友的書桌擺放在房間的角落,旁邊有一扇窗.朋友是個十分用功的人,但搬進房子後不久,每當他坐在書桌前專心唸書時,便感覺到一直有東西輕輕的敲著他的頸子.起初他以為是自己神經過敏,便不太在意,但久而久之,這種感覺便一直存在,只要他一坐在書桌前,就不停的感覺到有東西輕觸他的頸子,然而只要一離開書桌,這種感覺便消失無蹤.於是他便將這個情形告訴他母親,他母親就找了個算命師詢問算命師告訴他,有許多肉眼看不到的東西可以被照像機所捕捉,於是就叫他下次再有這種感覺時馬上拍張照片,說不定可以解開謎底.朋友半信半疑,回到家後便坐回桌前唸書,不一會又感覺到有東西輕輕敲著他的脖子,他的母親馬上替他拍了張照 片, 趕緊送去照相館沖洗.拿到照片時,兩人皆嚇得臉色發白,照片上在朋友身旁的,是一雙懸在空中的腳,原來朋友一直感覺到的,便是上吊自殺的那個人懸在空中的腳,因在空中擺盪而不停的輕觸他的頸...

3、紅衣服
這個故事是貓撲鬼話裡的一個朋友貢獻的，講述自己學校宿舍的故事：
我們學校是個外語學校,有一些時間夜裡經常有一個穿紅衣服的女子深夜上門推銷,也不知道她是怎麼逃過樓下檢查的.天天夜裡都來,一間間房間的敲,如果有人開門就問;'要不要紅衣服/'由於女生被吵後非常生氣,都大叫著不要,一連幾個晚上都這樣.有一個晚上,那個女子又來了.咚!咚!這時門開了,從裡面衝出一個女生對她大吼;.;什麼紅色的衣服?我全要了.多少錢?.;
那女子笑了笑,轉身走了,也沒給她紅色的衣服,那晚上大家都睡得很好,沒有人再來敲門了.第二天,宿舍裡的人全都起來了,只有那個沖紅衣女子大吼的女生還沒有起床,她的同學把她的被子掀開,她,她渾身都是紅色的,她上身的皮已經被剝開了.血流得潢身,看起來就像是穿了一件紅衣服.

4、女廁所的手紙
這個也是女生宿舍的故事,
一個女生晚上去上廁所.因為夜太深了,她一個人去上廁所,心裡非常的害怕.可是因為晚上吃了什麼東西,肚子十分不好受,又不能硬撐,只好心驚膽戰地去.
廁所是在剛有學校就有了的舊廁所,女生剛蹲下沒多久,在她身後有一雙蒼白的手伸了過來.她嚇了一大跳,只見那隻手上有兩張紙,一張白一張黃.一個可怕的聲音說到:.;選一張,白的還是黃的.;女生很害怕,問到.;你是誰?.;.;白的還是黃的.;.;為什麼要選.;.;選一張吧..;女生沒辦法,只好來了一張白的.聲音笑到:.;白的三天黃的七天.便消失了..;女生打開門,可是門外什麼也沒有啊.她嚇壞了/忙回到宿舍,告訴朋友們這件事,朋友笑她太緊張了,神經出了毛病了.她堅持說自己當時很清醒的.大家討論了一回,結果是不會有事的.
可是過了三天,這個女生莫名地就死了.沒有人知道她是怎麼死的,她的死因上寫著死因不明
只有她的同學們知道是怎麼回事,從此以後沒有敢晚上一個人上廁所了.

5、太平間裡的鏡子
有一所醫學院,為了教育出有素質的學生.規定每一學期的期末考試時，讓一個學生單獨在太平間裡呆上一個晚上.雖然這種考試看上去不太人道,可是校方卻一直堅持了下來.
這一回,輪到了一向自稱膽子很大的阿美了,阿美在學校裡一向以膽大包天自居,而且是貓撲等許多論壇的鬼故事寫手,以嚇死網友為樂.她早就說過不把這種考試當回事了,可是,當校方宣佈今天輪到她時,她還是驚出了一頭冷汗.必竟是一個人獨自在漆黑的太平間一個晚上啊.還不准點燈....
晚上,阿美被帶到了太平間裡,砰的一聲,門被關上了.屋子裡一下子一片漆黑,什麼也看不到.阿美縮在了屋子的一角,當她想到四周全部都是死人時,她的頭皮頓時一陣陣發麻...過了一會兒,月光照了進來,藉著月光,阿美發現太平間的牆上居然有一面鏡子.於是,她便對著鏡子開始唱起歌來.她一直唱啊唱啊,直唱到了天亮...
第二天,腫著嗓子的阿美被帶了出來,她得意洋洋地對大家說沒什麼也不起的,對自己來說只是一件小事罷了.大家都很佩服她,這時,有一個同學問她嗓子怎麼腫了?她說自己在太平間裡對著鏡子唱了一夜的歌,今天早上才不唱的.這時,大家的臉色變了,阿美還不解其意...停了半天,有一個同學臉色慘白地告訴她___
太平間裡根本沒有鏡子啊!!!!

6、蠟燭
他跟她是青梅竹馬，以為能攜手看夕陽。
35歲上，她得了肺癌。拿著診斷書，哭了笑，笑了哭。不抽煙，沒有任何不良嗜好，何以得了肺癌？
她來到他辦公室，卻看到他桌上一袋自己素日最愛吃的乾果，旁邊，放著個藥瓶子，說明觸目驚心。她流下淚來，紅色。
三日後，她哭著為他點燃生日蠟燭，他不在。
她點燃了３４根長蠟燭，一根短蠟燭，低笑道：你真是瘦了，都不夠做３５根蠟燭的。

7、死也不讓你死
死也不讓你死在北京有一對高中男女同學，他們很要好，學習也很不錯，在學習生活上都互相幫助，共同進步。後來男孩子上到南京的一所大學，女孩子在北京的一所大學。他們互相聯繫並確立的戀愛關係。他們約好等大學畢業後雙雙回到美麗的家鄉工作結婚生子。
但是時間太能改變一個人了，北京的女孩子經受不了誘惑，為了能夠留在北京。她結識了一個比自己大好多的老闆，並決定就這樣留在北京，做北京人。男朋友知道後。一路悲傷到北京約女孩談心。但是女孩很絕情。要和男孩子分手，恩斷義絕。男孩子一時氣憤衝動。拿起水果刀就割自己的手腕。女孩子不但沒有阻攔，甚至都沒有叫救護車並且看著男孩流盡了血，在抽搐和絕望中死去。直到死，他都死死的盯著女孩，盼他回去。
不久以後女孩懷孕了，生了一個小男孩。可是還是老實鬧得厲害。女孩子沒有辦法。決定把孩子送給自己的媽媽帶著。說來很奇怪，她一做這個決定，孩子就不鬧了。
回到家鄉的感覺很好，可惜是在夜裡，車的終點站離家還有一段距離。她就抱著孩子往家走。突然她看到孩子死死的盯著她在咀嚼什麼東西。翻看衣服一看，孩子在啃自己的手，手已經被啃的稀巴爛。女孩嚇壞了。一個趔趄就做地上。孩子上來就咬住他的頸動脈，死死的盯著她。那種熟悉的眼神。
孩子啃斷她的動脈咿呀的說。死也不讓你死在北京！……

8、沒人和我搶了
有一個男生晚上要坐公車回家,可是因為他到站牌等的時候太晚了,他也不確定到底還有沒有車....又不想走路.因為他家很遠很偏僻,所以只好等著有沒有末班車....等啊等啊 .... 他正覺得應該沒有車的時候,忽然看見遠處有一輛公車出現了....他很興奮的去攔車. 一上車他發現這末班很怪,照理說最後一班車人應該不多,因為路線偏遠,但是這台車卻坐滿了...只有一個空位,而且車上靜靜靜地沒有半個人說話..... 他覺得有點詭異,可是仍然走向那個唯一的空位坐下來,那空位的旁邊有個女的坐在那裡 ,等他一坐下,那個女的就悄聲對他說:.;你不應該坐這班車的,.; 他覺得很希奇,那個女人繼續說:.;這班車,不是給活人坐的.......; .;你一上車,他們(比一比車上的人)就會抓你去當替死鬼的..; 他很害怕,可是又不知道該怎麼辦才好,結果那個女的對他說:.;沒關係,我可以幫你逃出去..; 於是她就拖著他拉開窗戶跳了下去,當他們跳的時候,他還聽見.;車.;裡的**喊大叫著.; 竟然讓他跑了.;的聲音..... 等他站穩時候,他發現他們站在一個荒涼的山坡,他鬆了一口氣,連忙對那個女的道謝. 那個女的卻露出了希奇的微笑:.; .;現在,沒有人跟我搶了........;

9、夢中情人
寧最近總是夢見同一個夢,夢裡一個男人對她說:.;你來嘛,你來找我嘛,我等你......; 終於,寧忍不住了,於是問他,:.;你是誰?我怎麼才能找到你呢?.;男人說:.;明天中午12點在xx公園門口的站台上來找我,我這裡有一顆痣..;男人用手指著自己的下巴. 醒來,寧匆匆找到自己的好友並把一切告訴好友,好友答應陪同她一起前往.中午11點55分兩人在約定的地方等,卻不見男人來,天氣炎熱,寧對好友說:.;太熱了,我到對面買兩支 雪糕,你在這裡等我..;說完寧過街去了. 就在這時,一輛車子衝了過來,一聲慘叫......好友跑過來一看寧,已倒在血泊中.當打開車門預備把寧送到醫院時,才發現這是一輛靈車,而車上的玻璃棺材中躺著個男人,男人的下巴有一顆痣.....好友恍然,看看自己的手錶,現在的時間是12點整.再探探寧的呼吸 ,已經停止了.

貼多篇
10、廁所裡的老婆婆
許多學校多是亂葬崗或是刑場的後身,因此有許多KB的傳聞流傳在師生之間...... 位於高雄的一個小學,是一所校史相當長久的學樣.有一排廁所座落在校區的最後方,除了一二年級的小朋友外,沒有其它年級的師生使用....總是瀰漫著一股陰森森的氣息.而第三間廁所一直是深鎖著的. 一天下午,一個高年級的男生急著上大號,正好每間廁所都有人,他實在是忍不住了,就用力拉開第三間的門....說也希奇,平常怎麼拉也拉不開的門,但今天怎麼....管他的,趕緊解決再說....正當他鬆口氣想大喊一聲愉快時,底下忽然有一種冰冷的感覺....他猛然往下一看....天啊!一隻枯瘦的手從下面伸出來,他大叫一聲,從口袋裡拿出一個小刀往那只怪手上劃了一刀之後,馬上衝了出去,自此以後他再也不敢再踏進那間廁所一步. 過了很久,這件事漸漸在那位高年級學生的腦中淡忘,有一天,他與三五個好友在那排廁所四周的籃球場打球,一個往反方向的球竟轉個身飛進了廁所裡.同學們怪他亂傳,便叫他趕緊去把球撿回來.他嘴裡咕噥著直進廁所.遠遠看見一個老婆婆拿著那個球從廁所走了出來,他小跑步到老婆婆那,想拿回那個球....好希奇!老婆婆的臉始終沒有抬起來過,但她手背上的刀痕吸引住了他的目光,他問:.;老婆婆,您的手背上怎麼有刀痕啊..;只見老婆婆緩緩de…

8係點解？

女人係鬼？

I was offered sex today, with a 21 year old girl, in exchange I was supposed to advertise some kind of bathroom cleaner to my friends. Of course I declined because I am a person of high moral standards with strong will power. Just as strong as Ajax, the super strong bathroom cleaner, now available scented lemon or vanilla.